GoMarkov Project
 
#symbols a,b,c,d,i,A,B,C,D,F,*
#vars 
#markers 
% Rules
*a→a*
*b→b*
*c→c*
*d→d*
^3*→F
FA→Fa
ia→iA
Aa→aA
Ab→bA
Ac→cA
Ad→dA
AF→FA
FB→Fb
ib→iB
Ba→aB
Bb→bB
Bc→cB
Bd→dB
BF→FB
FC→Fc
ic→iC
Ca→aC
Cb→bC
Cc→cC
Cd→dC
CF→FC
FD→Fd
id→iD
Da→aD
Db→bD
Dc→cD
Dd→dD
DF→FD
^3D→d
^3A→a
^3C→c
^3B→b
iF→.^3
^3→i*